劉馬車:連登根本就係一班毒撚垃圾鍵盤戰士

連登仔只係識得偷影囡囡同去女僕cafe，但自己全部都做曬
BTW，劉馬車上ViuTV，正式踏上星光之旅!

唔好放個強姦犯上黎啦
檢舉完佢就走啦

report 佢先
屌你